[ios/PC]グラブル granbluefantasy [164] 又益新手

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

[

終終巴路

150

主神呢

150%

我光戰勝歸來

巴路終終解

贏撚哂，邊個仲敢笑我巴垃圾

光暗天司

唔敢笑了 依家拎D晶留比佢

琴 蝕哂2圍

暗天司

因為三姑奶 我想研究暗隊

沙利葉你都係繼續睇螞蟻啦

搵石田黎淨係嚕

g塔

十天皮不得鳥

正

極skin

藍髮

超西

極皮

髮色都轉埋

屌

龍珠了

有排都未有我份系列

好似總好丁過極

藍神咩

超級騎空士(超藍)

咁睇黎要同龍珠合作了

總果個好似靚d

騎空士虛榮感

再難既關,水狗都可以克服

有得變超西你變唔變

屌你老母神超級撒亞人咁

神古蘭神G塔

打路西肥

組團了

勁過超巴 正

大幅超難度

唔係新巴
係路西法呀

又有新武?

30人

225以下唔畀玩

終於有新難關

路西? 水隊打啦

屌你

我都冇duck play

想睇非克屬80%cut

睇唔明兩把武咩效果

邊啲石？

咁得一屬有得玩

hard 6屬輪流轉 每人打1/6

搵齊6屬天人

終天屎武

日日搵MKY

天司武仲有得升

火天c 劍 dante d 劍氣咁

好mk

2B

好樣衰

遮返對眼先

黑化g

喪屍咁

神石呢

軍神

屌 又無主神

無 吹牙

?依個RESET係搞咩

是但 光暗已成最大贏家

拆錯野之類send信

光暗天司一落地就有終解

290以上

有得補換啦

有冇人因為咁樣唔井

一個星期內，月中捱唔到月尾啦

邊個咁傻仔

福山

仆街啦

老老羞

又呃人入坑

頂你點估

朱雀係咪短得意

又多個櫻井

24個

我大joker同魯魯修一隊

送既 唔緊要啦

Joker 魯魯修 芬

唔玩龍胖了
返gbf了

型能到

又出班雞

9件

LL可以唔要

巴唔加性能唔加上限咁有咩用

又笠拉
kmr收皮啦

又LL
棄驚

150都冇用

素人圖鑒?

過氣G

有加上限唔係咩

反而路西勁好多

用下就會明

收聲啦

屌你火狐

又要打丁

新田惠海

屌新pose

GBF良心GAME

尊重啦

瘋狂後入

屌 kai呢

班比

我老婆終於終解

終完都係入唔到隊

貞德

Relink已死

仲未有水著莉夏

唔會再見到

年尾再一條開發片

3傻都有份

gbf3寶

傳統格驚好難入坑

買金條送驚

2019 coming soon

Arc system

幾時賣

芬芬個skin咁撚型

變哂白毛

咁撚多個skin 隻角都唔知上唔上到場

芬芬同d天幾時做愛

今次泳裝咁正 回坑了

個十天極皮佢講到咁我應該都唔夠打 用總果個好過

張卷會重覆？

同路西歐做先

唔會

同你做

之前個啲好似必new

香菜既香水

香水都溝埋

上年咪有4基佬古龍水

@神父

上年刀未玩

巴叔係想點

全力賺腐女錢

重有你班基佬

10月

又可以買dvd

又出特典

又有歡樂滿碧藍

星光泣泣耀碧藍

開咁多次

Loop多次

超路西歐玩3伊癲又好似唔錯

要4依顛 3好撚細力

買定點

Buy

想去歡樂滿碧藍 上年睇得好開心

轉盤

又一年主神是辣殺的日子

baba好波!

屌 冇輪盤先係新聞囉

3月10號0000咪即係陣間？

係

係囉

要轉盤做咩姐 要抽自己唔識課牙

屌真係無主神
巴路都終終

我淨係識課fgo

完

r多兩粒晶啦 整到下世咩

咪加左， 奧義性能

實有上限

ching好野

濕婆個啲連終都無

淨係想知粒野要幾多轉恤分

光咁撚煩

巴路出左咁耐

土個兩隻係咪放棄得？
有咩好整

係 話左唔好玩

目測好似暗最勁

現場點

課定

課定3萬買皮差唔多

2個皮一個超jer

廿日double轉世卷

岩岩訓醒,假軍神落地未

舊周年個啲唔會出返？

緊係會 你估爸爸有錢唔賺

一早買晒

唔知超咩好了

我得五屎冇買skin
有骨氣

急不及待想玩釘宮了

垃卡冇

我未買呀嘛

爸爸可唔可以終埋普刃狗

ME都可以2波3琴了

double埋分就岩
我琴日先清哂d分換粒藥丸

要double分上張先岩

菲利

d天之前點超

唔知整邊個先好 隻光睇落好on9咁

佢on9

睇錯以為井

期間中、毎日のログイン時に無料で10連ガチャが引ける回数が決まる「ルーレット」を回すことができます。

【期間】
2019年3月10日(日) 0:00 ～ 2019年3月31日(日) 4:59
爸爸痴撚左線 21日

咪又係每日9r1sr,保底9r1ssr

依度運氣最撚屎既就係我,唔洗爭

之前中100抽最尾一日都一定100抽

D銅銀月換埋換埋D粉水都夠你肝到下年啦

咁撚爽

仲有新野 唔中就加機率

佢仲有野要肝?

solo老屎忽

D劍算

我火仲係樹枝狗,未背水好細力
暗仲係4突拳狗黎

多左12把老屎忽武肝

有濕羊u唔背都上限

跟扶總學下嘢

超牛

幾時先終

有撚排 到時先招隊友

最後一日會唔會係6%?

冇人知是但啦

會 但係佢要你轉pool前抽

幾時泳裝pick

軍神：

學唔到,佢rank早就飛起左我

15/16冬泳

working

5周年狗男女

光暗或成最大贏家

今年啲嘢冇4周年咁爆

[問題]如何做3伊癲廢人又唔比扶他笑

講真唔夠用

冇新方 係咁上下 我都唔係好想咁快又換盤

清一清轉世先

聽日維護完唔係會加新材料咩

唔係淨係有得換咩

暗廢農唔起光方
比條路廢j行

諗住至少普刃有啲新嘢玩
雖然有法哥打

話時話佢唔派晶又唔加轉世晶係咪玩野

粒晶當天藍2送咗

唔多記得
不過終終突材料好似冇提過?

你聽日換把2.0弓=搞掂

又要換新料又要換晶柱 點玩

角就古戰章/轉世分換
5突要柱都夠你玩幾年

古戰又冇得換金 想咸

我整水幻女之後再睇下點先

諗緊整光定暗好 隻光望落真係唔知做乜咁

你個唔整男人去撚閪咗邊到

好柒

光唔計

死基佬先可以唔計

擔心羸唔到果關先會好d

黑化最柒

死SER

我覺得我贏唔到 唔知你地

呢到有冇人做到超西

大撚把十天極，但贏唔贏到個關就成問題

依度好多天人
你問邊個做唔到應該易d

R定啲銀天終隻巴先

我

暗應該真係最勁

十天總都未有

入唔返mypage

可能派緊野

整十賢算吧啦

聰明既一早已經農啦

極靚d

原來仲有人未齊琴

但係唔夠打

我有2個半

on9 聽日換1個咪得

古戰先去農仲敢咁大聲 果然系大6囝

其實水隊再塞隻猴咁打
我諗唔到有咩可以比依個更噁心

把刀就快追過個琴

CHROME 入唔到驚
電話APP就得咩料

我用兩份快樂+25維拉 應該過唔到我劍圍

到底突moonmoon定正義好呢

moon又得意又勁

都係換風琴 以為搞唔掂先keep住換土斧 風另外果2把野

快樂天?

馬嬲濕婆 究極破攻防

No ff my wifi

班比終解真係大勝利

仲未有濕角係咪棄得

有3.5把琴 換埋琴黎玩5琴好冇

有無人翻譯到打法哥換個把武係咩技？

想問下暗主神玩咩u巴武好

我會努力

啲琴卡左半年都無碎突

係咪方陣/普刃效果加乘

1個食普刃字頭
1個食方陣字頭

我地個超得終於有終解

琴日終終左兩把風拳 冇撚哂醉

短

打討滅咪有

仲未有班比

第一隻

仲有個擊滅 驚西無碎

新手超

成堆垃圾召未碎

你j班度

我畀咗戒指佢

我諗住十腎淨係整水同火

其實風拳好似冇咩必要再突?
我依邊黎講9加猴buff完差唔多打哂上限
加埋風杖女屬buff就爆哂

佢哋0掣刷牛

佢地拎黎打ex+芝麻
出個新ex+ 九成都係蟹貨黎 我就唔解

我j班長

兵長

點跟
我都係技工配ミリン算

死咗

2.0畢晒業先黎派真係笑4
我應該換多個水琴俾隊水杖用 3個都掂唔到上限on99

打老西我希望到時呢度有人侵我玩

咁多琴玩方陣咩
最多都係聽人3波3琴可以1召秒牛

Y play 水杖

準備俾大家拋棄

220up

我有隊水方杖係度

要畀心機升rank了

普方都有

我杖最少弓最多

佢係派突爆定點？啱啱開始2.0諗緊換土刀定風琴好

我都諗緊換咩 都整好哂

3突

好似4突

12把杖14把弓

突爆+爆技

擊滅狼狗先係

想un

張圖係4星

呢個真係cls
用唔著都要買

諗緊換咩好 定係換狼弓算

換咩都一樣都畢晒業
但無理由換狼弓而家都開始唔入 仲有把勾佬係度

課番一萬羊買皮同超先

風琴得3星

我想要水碎

我得1狼

係喎

想玩火
無火貴族

做乜唔換假野

想玩水
無錢

本身打身整個土AK盤 依加諗諗都係唔好住
玩火好過
睇下2019會唔會抽到

總同極都好靚唔知點揀好

五琴囉

我成個水盤都係BABA送俾我

水洗乜錢 兩個波已經玩得

用住總再極

一個波都無

土RJ打唔到琴

想終左正義先終月亮

kmr話應該冇乜人夠打 點玩

屌 想整death bb了

周年換3突水琴

都係整左光先

諗住點用

扶總死基佬

古戰場又要逼住換佢D垃圾 本身已經要換晶整

唔敢換琴,一陣刷金珠出多幾個咪on99

你地一講開工口把野 都唔知要等幾耐先有2技

闇屬世界第一

無終末武

3對波

Why キャラ攻

哇屌唔撚係呀

雖然我覺得佢打錯

哇屌

必SSR係咪幾時抽都一撚樣

邊條仆街仲敢話我隻巴哈廢

得意既係無人留意到

多左咁多新武 而家淘汰io定餵奶

不要再說了
我月中又要井多粒波

超

要超小龍女

月中就變三粒波俾大家睇

我唯有變12d劍

但其實超得好似超季節限好過月中限

季限冇乜邊隻有用

睇你要角定要武jer

乞兒抽又多粒金月 精神

EZ

都唔知老屎忽果把係點

我無水龍女

咁咪超水龍

定係睇下隻新END GAME BOSS D水天人用咩盤打再算

月中限同冬泳同一個pool?

我好快就有

火碎

屌KMR老母

大佬

但係記得唔到LAST MIN唔好超住 唔係等陣又上年咁秒變GOLD MOON

金月+1 好過冇

諗住水龍女/ 牛刀/ 水波

今晚可以4p了

知道~

老馮都抽埋月中先超,又唔急玩水

金月 好過金月武

屌你老母

想知五花終解未 話曬都係GBF大佬

笑撚死我

u r not alone

朋友我當你一世朋友

呢把咪我上次古戰中果把

20抽THX

1人偶 3D天 1黑騎 1菲 都差10舊鋼
唔做闇天人了

只係夠鋼突一波

依家點睇都唔係玩渾身

第一日 10抽

唔知 唔想知

而家呢啲up千祈唔好中100 31號實up月尾

1金月

黎緊會井多次月中，水龍女好似好d

之前揀左假暗神石
本身已經有一把D天劍係手,好唔好周年超超多把番黎
但光屬路西歐又好吸引

31去到4點 同埋今次中過100最後1日都一定100

都話最尾一定100 唔理你之前有冇抽到

得1把可以返去瞓

10抽
高潮BAR上升大

LAG到嘔

咁好死

收個禮物都唔撚得

兩把呢

10抽好過30抽

屌 好撚LAG呀 救命 打緊連車架 班仆街抽野撚

瞓

訓多陣

突滿狗男女了

唔係WO.金月換埋夠突2粒唔洗單春

中左光MIRINN 好撚正

咪撚放軍神喺友召

唔知聽日咩pool

轉POOL先射

一陣5點都再派

咁射左先

唔派呀

唔派

差D射左

係wo

射左...

有西分別咩

點都唔會係月中pool,反而依家有軍神up 唔射等幾時

唔巧預佢打法哥

冇預過

OK DKLMCS

聽日應該泳裝啦 ex pose唔好晒

岩

咁聽日轉咩POOL先

屌3%講到實中咁

想收啲水都唔畀

想抽萬聖 接我既灰BB

又比新手笑 好撚慘

SSR卷終於有風大馬
多謝BABA

隻star做sup比暗打上限1萬 係咪對老屎忽專用武器

Y u think 法gor is 闇屬

因為天藍果隻係

我覺得實一堆白字傷

我都覺得個sup有d過份 冇理由咁益

hard實係白字 唔係比人屌到反皮

呀卡=?

係暗都未必夠水賤種打

隻濕水狐到底係咩屬

6人喎 18人入去企下就係

暗fanboy超唔超灰夫人好

九成同頭先叉撚住一樣6條血6個屬性都有

俾我打水個條血ok?

諗起都覺得麻撚煩

想睇暗天人表演有菲利DEATH加3/4菲利琴2D天既暗隊會係點

我覺得係暗都唔出奇

又中🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️[img]

依個真

又中🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

又火狐又水狐又火水狐又泳裝狐
媽我好亂

月尾6%有冇同轉盤疊?

JM9

我有預知一早買咗六合彩發達

5周年又可以繼續重拾興趣 睇完蒼空個story 最後好撚正

一次唔夠
二次

原來出左轉世終終

D 藍柱點撚夠

次次轉盤都係咁 又唔係玩 煩到仆街

只係記上次連加強都冇

平時回覆都唔多個

我想要一堆召石加強

唔知5星召會係咩色字

唔撚想要

以後紫色都要比人笑

彩色

轉世冇金剛晶，換撚曬藍柱算

等換玉碎

WHY AR

冇召畀咁多+

我屌你老母，又黎

唔撚想知啊唔撚想知啊唔撚想知啊唔撚想知啊屌你老母又笑鳩我

轉世要終終，再換碎先有腎者

Cls

又唔係第一日玩GBF

經典重溫
下次中屎黃色

腎者應該要玩到十周年(IF ANY)

把風媽15lv+30萬上限

但係換左把風銃我打唔到上限

15 LV + 15% 最盡+30%

最慘係d 劵一日先一張，想肝都冇得肝

佢話2.0方陣會跌新料
睇個款實用黎終終突

聽日咪2張 不過唔加分上限

真係好撚狗

可唔可以公布個盤可以放多3把

打唔到普攻上限

唔加分上限真on9

多3把咪又係上限

5周年之後我希望自己成功R到幾塊金

到你開始準備打果陣佢就會削走條金

呀不過轉左船+爐應該打到

安分守己古戰換金咪算

唔知天司武要幾多條毛

多3把我驚D BOSS加好多血

正義都唔係好勁，都係專心整月亮先

又送咁多水粉

不愧係gbf

唔知有咩用

等聽日維護完就知方2.0新素材有乜用
咁到時粉就應該有機會上場

牛角散大放送

紅毛怪9%ssr

想問下把UB係咪應該換風屬

我估佢應該係係咪風劍

我朋友叫我換長劍 之後揀風屬

撚狗 整撚哂仲要人打

係咪得我覺得好柒

畢撚晒業都要打 CLS

係好柒

VAMPI 我老波

聽日成個晏晝無GBF打 世界末日

出街

咁我朋友應該無水錯我啦 換風劍算

隻眼好怪

隻眼畫返平時咁一定型十倍

病嬌樣好正喎

我幾鍾意...

結論啲轉世武完全無用

丁召已經完全被遺忘

軍神先係

月中限就會無啦啦出黎

等埋vampi chan我就可以玩暗杖隊

下個月先
今個月又轉盤又泳裝唔益你

我闇短隊

望乜撚野?

vampi 最卡娃 好似幾正

冇佐倉得菲莉

有佐倉菲莉冇班比

dllm

感謝主

你俾鱷魚咬死未

依條仆街次次0課中限之後屌人一井0限歐 世界級

但點諗我都唔知vampi chan點改先會勁
本身個底d技太廢

啱

我地新手打下2.0姐.....體諒下啦

整埋粒波就放3粒鋼落人偶短度做主手玩暗杖隊

係輪盤期間曬命小心d

超泳龍定牛刀好

你放心啦 假如我中左100抽or 3SSR UP
我一定會上黎講
甚至會係動物台開post講

我屌人中貴族

仲要打乜都渣流灘 古戰極限壓分 真係好撚無恥

我到時叫2d收你皮

龍女世界級

方陣仔
雖然有狗應該值？

屌左基花未

有雪話冇龍=垃圾

我=垃圾

即刻超 即刻超

我發覺得我唔中神
屌黎曬氣

我龍狗都冇 打火冇抗寧願用光 屌

電話卡拎狗

方陣無限加強真係好撚癲 淨係整水屬普算

咁多真既唔整整個假既

今次超龍用住14龍

已經日日自發大巴and U
都係莫金

咩 我用魚/140咪真

又岩
我呢排都係

買埋5周年皮就2百3抽
我驚忍唔到射泳裝狐

好似歐龍1仲好

你射撚完都係渣流灘

我諗無狗果個位用乜都差唔多
可能買完銀皮果個位我會入銀打丁都唔定

得啦
我有錢過你先諗點快過你啦

你估泳狐咩屬
唔知點解我覺得又係益你

光

植田

芬芳皮都幾靚仔 又要買 明明無佢既位置

出風屬既話未出新關又唔知有冇用
舊關陣容都多角到踢7或9都得

你幾時變左強度廚

等睇個仆街又免費中之後屌我1井0限歐 我井完豬儲到依家都係220 個仆街免費1抽中佐菲莉

講姐
我隊水仲入緊銀姐2姐妹
阿1係後備

你入風腎伯

我都想免費中ok?

never lucky

我都想 唔知幾耐冇中過限

你一車車d天收皮啦

銀真係靚到嘩嘩聲 食緊飯睇果陣大叫左出黎

好似仲中左天司

你係要記憶錯亂既
真屌你歐果陣我就得狗嬲同首抽隻輝夜
你就拉到而家黎講

你中限=食屎狗

佐倉同菲我就加埋抽左7十幾既

要抽番隻泳貞調教下

我抽左300都無

你係最非果個

著左成年泳衣我決定俾佢換下睡衣

唔敢抽 次次都伏到含撚

但都係多神過我

數下

me 井 so many wor

U 井 how many r

你上次串柒柒話中好多限

小器簿

要求唔高 想要埋平胸同軍神

聽日就再無粉盒啦

次次伏到含撚仲要比人串好難唔小氣

我無意見

小妹最多話自己倉總共有幾多把
唔會話自己一次井抽中幾多把

大撚把 唔見好過見啦藍紅箱3個粉盒都痴線

普神屬140 6隻
連埋雙子輝夜8隻

你上次話中成車暗限 認撚住你

多到死又用唔到
以前都話搶住古戰用少少

嗰次我咪講咗
你當我一井抽中晒呀

連埋天司未

要搵ky audit下你本小氣簿
一定disclaimer 蒞

有冇講會冇埋回1bp果d豆

我連埋天司8隻 計埋丁九隻

有

咪得雙子一隻

u win

差d打和

我文員位唔識

等me井軍神時超越你

我今次廿日輪盤就超越埋大佬扶

天藍送個把野換咩好

原來唔係

我準備好迎接12把d天劍了

祝福你

土風u劍

要問既話即係無概念玩咩啦
咁劍槍杖揀一款

我都唔係多好多

我以為係天藍3

我明明記得佢上次講到一井中哂咁

即係多啦

除左哈仲有咩貴族你無

係閪

呀古都冇

唔係咩？

我都記得係

嗰次明明只係講下倉有呢啲闇限武
ff做闇天人

比人踢爆就扮哂野

屈完小妹係基妹
而家重要屈做歐洲人

幫我整lm就信你唔係歐

5突sun是咪4人2動

總之我冇一井中過咁多

如果光暗終終真係出キャラ攻大家會有咩反應

咁等我月中100連抽12 把d天

唔撚5突

打錯字啦

撚知
暫時淨係知main加護會改勁

我突老屎忽 巴就收皮

真係好鬼難搵場 冇啦啦全部180up 屌

我驚老西開荒限225up多d

新手同狗不得內進

巴終終完都唔知有乜柒用

冇狗係咪照樣超龍女
但隊水隊又冇咩勁嘢

冇得驗人身就會咁

係度夾6件咪得

奧義性能up=乜柒都up

邊6件

我入te射多下fc都勁過佢

150%了

訓覺算

我想要

糯米雞 叉燒腸 燒賣 蝦餃 牛肉球 粉果

6件225

我覺得都係冇乜用仲要好難終終

無 純粹想集郵
就算中左都無晶俾佢

應該黎緊兩年都唔會有晶spare

等痴線佬試晒十腎算

一陣終終又要晶

屌出蒞

至少都要整粒召 咁又成年無晶用

唉好撚嘔心 佢再唔出新方法拎晶真係唔知點解d石抽召

原來我都有10隻限神

隻moon仲係SR0凸

個個等更新堆晒去打團長

點解你唔係整哂正義同moon-先

路巴終終突係咪要22號先有

快D清哂D野先 一陣又延

得返兩粒晶 解唔解埋隻貓仔打古戰

Hi

希望1點前清到體 做曬d野

一起身就開到阿卡車了

而家先巡緊島...
仆街了

點解d火兔仔咁撚大力

人地係個盤大力

解

有咩用

Jaga我大巴都打埋了

準備整最強賢者

賢者(男人)

賢者（唔打人）

暗女人尾機d wo 😅

咁整闇囉

男人黎

我飛機都打埋

咪係 佢自己都有答案

留黎維護打

軍神影都冇埋

無計
可可蘿redive 角色蒞，擺上去唔係咁好

下個PO又可以貼返800風晶

用GBF軍神換REDIVE軍神OK?

係 營運都話送朱俾軍神唔會有回禮

落乜閪雨

Mk 抵

抵

真毒

聽講花清買咗本肥叉燒寫真

換多個琴定換狼弓好

牛刀好定水龍女

比人講講下又真係有D似,不過都係衰在哈比人

肯定係水龍

一把野可以每個月抽一次 一個半年先一次

2波3琴應該1弓就夠

召喚天地有雪

應該雙章少限先要2弓

2波都好少限

課定先

上次boss話2波玄武斧人馬弓湊數

人馬弓係邊把 八爪魚?

咁睇埋個井先換算 一陣中多兩個波就唔洗煩

我想中有波既女女多D

下次普超果陣好多野想超
水高寶/卜/TYPHOON 點玩

張券去到31號

又w必

不了

嘩今次個周年超可以31號先換 好撚佛心

我要12d劍牙

要忍一個月先有龍女換

可能唔洗換添 好似係

Ok

baba就是世界主宰

一起身就無gbf 玩

依家梗係玩FGO

冇得玩gbf 世界末日

Loop Sao Loop到完

我真係全屬玩家黎
但隻驚愈來愈叫人專精單屬咁款搞到我冇哂方向

世界末日啦

共產黨打到黎 格蘭西法冇得避

你全屬頂配普刃

冇得玩GBF 人生又少左D樂趣

真

爸爸知道FGO活動就完,特登比時間我地打

原來個正位sup要企後排死左人上前排先有?

始終冇狗

節制腎者唔識郁可以減直前
又自動用技
一定好勁
建議大家快d整

而家就係武器頂配都冇用
粒轉世未5凸都未叫頂
仲未計賢者

又中丁召

方向就係整晒十腎

好在我冇錢整咁多普刃

我大土屬會戰勝歸來

一年兩隻得唔得

佢一年極

Sv入場曲
唔係你以為咩

之前抽到乃木坂直筆 想放左佢課gbf

計現有會出金又要求競速既關(大巴/阿卡)
單係唔整5凸轉世已經俾人屌打

有水龍
超咩好

個個就咁問超乜又唔講自己想玩乜個箱有乜其他角色有乜
當我哋gbf傳心師？

限武

3-4日10億團-1

屌 個個貼box咪又係無人睇

Kwsk

Me新手之友
班比老公

咁撚串 老屎忽大哂?

小妹新手

你會打依d咩

見你打就入去搶鳩你mvp

剋屬關仲想知乜

想要狗,點超

Linksmate

日日都俾人搶

搶埋幻女

唔見咗gbf麻雀
點捱

想同雞做愛，會唔會俾人拉

會畀catgirl拉

Catgirl 訓咗

想玩火土暗
超邊個屬好？
火有雞
土有二個天人+神盾
暗得黑騎

咩雞

中村飛雞頭

新手想問下超乜野好 要好勁X10000

是但人偶d天
萬聖灰個樣都係好柒

Sor 係羊

爸爸係世界第一有錢 課到有x10000000

咁唯有拉卡姆

但都要同其他有錢fd 食m記

仇人list?

已經有

你超咗
企對你好感度+100

超多幾把6槍流

Ok
Thank you

唔好啊

Y ar

超泳龍玩水算

想唔想企神curry你打法gor

戒課仔對我已經好好
再對我太好我消化唔到

屌佢屎眼做下運動咪消化到

原來你大巴阿卡用剋屬打

我有keep

你嗰個四基騎ver蒞

Dlgh

On9 son

Who is u

Me daughter not son

7年前變性成帥氣鬍鬚男 意外懷孕無懼歧視目光誕男嬰：身心痛苦都是值得

乜撚野黎

法清

ten sky

招GBF POST CHING代打 FGO CCC合作，夠M就得 有興趣PM我

變性唔做手術但有老公 但個老公又屌西

鍾意比人屌又唔鍾意玩屎忽

每打完一場就幫你壓一隻做膠

？點解
6槍流聽落好勁

成件事好法清

點解要去理解基佬既思考領域

我得學妹唔好壓走佢

無gbf玩周圍睇下post

可以睇刀劍神域

唔睇辣殺

我聽d資深玩家講 以前投資過落去
最後蟹曬 原因我冇詳細去了解過

睇約會大作戰

一舊屎同0.9舊屎

人地連cd圖都可以崩
點止0.9舊

有0.1舊比法清食左

睇青鳥/さよあさ岩岩好開ser

得學妹學咩人打CCC

急不及待想玩玩了

過氣= =

比番IM@S我得唔得

啊啊你班基佬夠未啊

好過新野水團少少

等班比終解你哋就知咩係真正嘅闇屬

硬係覺得好搞笑咁 揸住把劍好似唔知想點咁

出埋天司就冇得打

基佬先唔識依樣野

大巴唔係冇咩分別咩

超快場先係火風win

光要成堆依顛 比下面

戀人似乎長駐90%減傷？

同埋sub上場個自動復活效果佢自己都有效

整到再講
見到5突都唔開胃

岩,一年都唔知整唔整到一隻

藍柱都夠玩一年

其實我係想佢出下其他屬既HL Boss
2019仲打大巴有乜癮
最好就拎走埋大巴M紅

做乜佢地係度打麻雀

十賢都有兄妹

個19CAMPAIGN幾時開始乜都要電話認證

係 趕絕外國人

ON9 DAL世界第二

世界第一係乜

無睇上面個POST? 基佬都識

刀劍神域

拎走左我點打金

暗鴉

咁係Sao定暗鴉

維完未

GBF

等陣除左腎者係咪無其他新野 全部等22後同4月?

有天C同皮丫嘛

冇M紅真係冇人打

好似22號呢兩個

3月22日のアップデートで、主人公の十天衆スキンが実装。十天衆を全て仲間にすることで入手できる「十天衆を総べし者」スキンと、10人全員の最終+4アビ取得で入手できる「十天の極みに至りし者」スキンの2種類が実装される。

等陣真係無野做
打晒D 2.0自發拎新素材就可以去刷D屬碎解埋2個琴

屌 咁有撚野做

發下夢先
免費抽中水龍女既話超乜限好

睇唔明

超光大姐

原來一早暗示左終終解

冇暗示 比張圖出黎就要終?

依隻ON9野3依顛都撐唔起

點解淨係D天前咁小家
俾我揀下真扎唔得既

香菜終未

終個陣就會係個個立繪
但未到佢

集郵幻想

你有錢超SR我都冇計

啊如果咁好彩中左龍女可以諗下超李霞用個新泳衣POSE順手玩濕婆繁榮

其實我唔記得次序

我淨係知我唔會好彩 廢事諗咁多

屌發下夢都唔得

正法清

係都超灰啦 年尾轉盤又冇萬聖抽

超完轉頭100%會中返
放心

咁擾亂秩序既女人都唔要?

但未超100%唔會中

too old

你果陣又話會超

我新手超完vampi好似未金月過

巧多大佬

我大佬黎蛇同我講超硬隻灰

我第一隻想整左惡魔先

有乜用

女教皇世界第一

唉點解火菲莉唔係條女度

有得玩未

你比kmr bam左唔洗玩

等D大佬試完D轉世先諗

佢話超D天

其實點都係整左主屬天c效果粒上終終先 整唔整人就再講

想日日同女教皇子供作り

好正

無諗過佢有終終 又要番去打果條路 都痴撚線

其實癲係要長時間keep住玩，唔係肝唔肝

我之前整star凸左勁撚多料

我一夠終兩隻火就轉左路
因為大部份時間都係用星象所以基本上無料淨

我果陣要打埋d仆街光精 差勁撚多

癲係佢太大貪 無5星既話勉強都見到希望
而家照番個追度基本上你只可以揀黎玩

逼人玩一屬咁我唯有一搞掂惡魔就番去整水

入得

未有皮

嘩轉世加到三萬分一個禮拜

唔使柱同idea
要HL 2.0 新料80個
另一條路六角片?

仆街想轉行突正義